自助餐食叉燒飯

啲叉燒燒鴨飯特別好食 ?
燒味飯出去食下咪算
會唔會真係有人口痕入去食翻十碗八碗 ?

Push

唔食都唔關你事啦其實

淨係夾脾食

啲脾有無毛

食一碟叉燒飯
送餐飲既叫埋凍檸茶
食完頭也不回走左去